其實今日中環係好成功，啲狗只係想用一次癱瘓去換你以後唔敢出

其實之前喺中環lunch快閃，都一定停左畢打街嗰頭。

今日1點未夠啲狗已經封晒放晒煙，其實停交通既目的係成功，而且比之前更成功。

冇錯搞到好多短裙高踭鞋手足喊晒仆晒街，但其實啲狗係想嚇走你地，等你地聽日後日少人啲，到時易捉啲最勇既

係可以番桌既

聽日繼續

「突發」新神獸出現，神鳥鳳凰

戴教授有見地

全世界都估到今日差佬會出動
因為清晨運動有鬼出post
我買班差佬聽日一定收皮
聽日中午可能變返同平時快閃一樣

都岩

建議你地lunch 快閃去中環，今日眼見勁多中環西裝友，黑絲OL 出來撐你地，友得佢日日係中環lunch 放彈。

再進一步建議你地收工時間搵d 和理非出來幫手清下路障，垃圾，執返靚個場，d 外媒見到會有分加的。我支持阻人返工，但唔好阻人收工

佔領中環

正式啟動

原來又係走得太前

唔算啦
不嬲都知有用
係手法太和平變咗冇用

因間邊度集合？